吉慶有冇開？

如題
想下個禮拜去
驚山長水遠入到去摸門釘

標題打漏隻字
係「吉慶圍」